假期後抑鬱症候群

而家已經病發緊

我唔想返工啊

放得嗰一日假都咁……

呀！！！

我都係到大叫緊 接受唔到

不想上班

放埋星期一先返工, 星期五去旅行

不要再說了 心理唔平衡